有冇人覺得呂慧儀好正

腳又長波又大
最重要係輕熟女

素顏仲正

佢大肚果陣

未生仔: 無波有腳
生左仔: 有波有腳

好撚正，對腳都可以玩幾日幾夜，又有女人味

除左把聲煩左D之外, 一直都覺得佢超正

有奶飲

正，ching識食

蟹仔有D神情幾似佢

呢樣真
不過佢樣唔差身材又好仲要有學歷
真係好撚正

短暫見過真人 幾有禮貌 無咩明星架子

可唔可以叫佢唔好痴咁多假眼睫毛
本身個底唔差 痴左反而太濃妝

平時都有波路 但大肚果陣F cup above

有奶便是娘

谷奶果陣最正

罕見嘅瘦底大波

一睇就知八婆性格

喪屍暴龍獸

認真個樣唔係靚
不過副偈得

屌過一條女 好似佢

我覺得佢大肚仲正過平時
果陣大波但手臂仲勁幼
生完仔減番磅

隻腳

腳長波大
同埋我覺得佢幾靚 個樣感覺仲有d淫

做佢個仔點忍

係 仲要明明港姐個名可以嫁個有錢人 嫁個老公又唔係特別有錢 性格一定好好

原來佢素顏個樣咁可愛
似大學d甜美靚女

谷幼果陣正到

素顏果兩張正到痴線喎...

個仔咁大

做佢老公就好

就係等以張圖

其實得4歲

生完仔仲要多咗份女人味

Ust細電

覺

一隻手應該渣唔哂佢個波

44吋長腿

仲未有暴龍圖既?
BTW 佢個兩張大波圖, 真係流傳萬世

大肚個陣

有冇av 女優似佢

大肚果時

好淫

愈黎愈正

真係好撚正，以前打波見過佢係隔離場打排球，條腿真係又長又白，勁撚好J!!!!!
份人又nice , 成班籃波撚大汗淋漓問佢影相都無詐型，好撚正

佢老公就好啦 可以屌到佢大肚

佢把聲叫床一定好正 平時就最好唔講野

未見有

佢素顏正過化妝 不服來辯

係 好pure既feel

粉閪

樓主幫手問價ok?

我人生中對我最好 教我最多野既老師超級似呂慧儀

每次J呂慧儀 心入面都諗緊我老師
好大犯罪感阿

搵到知音人

試下落妝果下,三字頭,不了

有次同老豆老母喺沙田等位食野 我咁啱行開咗 返嚟之後兩老就話見到長腳蟹一家 仲同佢哋吹咗幾句 點解呢啲機會唔屬於我呀??

佢老公好似冇野撈勁霉, 咁都唔偷食

真人好靚 尋晚見到佢

我覺得佢個仔有啲似十仔

美谷朱理

而家靚過以前

有個女優好似佢

曹總 ： 水水

屌你有聲

係 佢d戲明明要佢演真嬲，但佢好似成日想偷笑咁

講好戲同大小姐 大家姐比真係爭得遠

Milf

老過閪

[lihkg mode]曾志偉屌過
不了 [/lihkg mode]

其實佢好似做返自己咁

仍好似係專業健身教練

演員黎講咪唔夠專業, 所以處景劇岩佢發揮, 睇佢喊戲又喊唔出, 嬲人又嬲唔落, 演得最好就係恥笑人果D劇情

唔係冇做喇咩, 要老婆R劇俾佢拍

迷女郎~

生過仔黎講算係咁 應該幾好砌

仲好好人添

素顏後生好多

more

J撚到上腦出血

樣就麻麻
落妝應該好唔掂

但係個 body 係滿分
加上個格好似幾玩得
幾好笑容

幾似

佢拍原來愛上賊果陣D牙明明好核突

十年前果度原來愛上賊已經好鍾意佢 不過唔知係咪因為嗰時仲好細個 大個咗已經對佢冇咩興趣 不過睇到相已經覺得好嘈

粉西哈哈哈哈哈

佢本身唔係都好大波㗎咩?
套套戲都擺對波出嚟㗎嘛 係要結婚先封胸

好似本身都有C cup

仲有性格又好

佢老公前世做左咩好事

生完個陣對波
條腿

選港姐果陣已經揀佢做冠軍，又高又靚又傻傻地又大波

佢老公都好正

居然無人貼！

剩係谷奶果期正

佢似chungchung030先啱

生完仲撚正
有肉地

成日j 我 大學咁教你㗎！？

lm

未生個時都大波

媽呢空

好q因爲好白痴

落咗妝個樣後生好多

佢老公先正
有樣，有長腳老婆，重有軟飯食

之前都覺得佢正，不過自從睇完套人獸雜交之後就

正

生完好少丁圖

好有女人味

以前正啲

不嬲都正啦

佢好似我ex

有個咁正既老母係咩心態
又可以咀咀又可以飲奶奶又可以聞老母陣徐又可以睇佢換衫

仲有睇佢痾尿

第五張完全唔似兩母子，真係似家姐細佬

佢條廢柴老公前世做咗咩好事

有D北姑味，鳳眼大口

香港科技大學電子工程學士系畢業
點解我讀engine就冇啲咁正嘅同學

老左靚左
個陣做迷女郎俾人屌到侮街

Milf type
靚妹黎計唔靚

素顏仲靚過化妝

好撚樣衰

名/code??

佢真係做左人母之後仲靚過以前既人辦

對腳好正 有啲線條先好睇 唔係得過幼字

記得之前俾人笑係喪屍暴龍獸

有左之後再瘋狂中出

老左有女人味 雞味淡左

佢都有得上神枱？

呢d 聲先正

Lm

聽人講佢性格好

好想玩佢對腳

正係睇佢相夫教子都知唔係果啲埋富豪堆嘅女藝員可以比較，真正絕世好女人，唔係唐姨果種吹捧式

生左仔個樣冇咁淫

粉西

有次見到佢
就好不自覺咁叫左聲 mary hung?

佢對住我微笑左下

生完之後好少露

原來愛上賊到而家都覺得佢好正

而家冇丁圖了

佢生完之後靚左好多

近幾年靠做愛回家愈黎愈正

煙屎牙

舊時唔覺, 由愛回家開始覺得佢愈來愈正

點解素顏仲靚過化妝

到依家有邊個工展小姐正過佢？

佢高過80%連登仔

180？

睇完素顏相先知原來佢本身雙眼皮，其實佢唔使化咁濃妝又痴假眼睫毛啦，遮哂個雙眼皮搞到俗哂，素顏相又白滑眼神又清澈，靚過平時睇愛回家好多。

不嬲都覺得佢正 唔嫁有錢佬又有學識

依套野好撚噁心

但係真係好似呂慧儀

頭先條綠色裙著到好大波

今晚開心速遞又有熊若水啦
依加睇緊

曹太喎 梗正啦

鬧人好正

做雞

呢張竟然無人post

減完好瘦 都係大肚果陣正啲

呢幾張正過上面減到好瘦果幾張

喂，谷d奶

圖呢？

上面谷曬奶果幾張咪係囉

驗下眼先啦

佢生完之後垃圾台比佢係咁做又柒又港女既角色

摩牙，plz

第5張變左做黃祖藍？

no, 同佢同場拍過老表3同愛回家

咁撚樣衰

好正

晚晚扑

咁都提到我姨

龔燁好似痕仔呀

素顏靚過化妝好多喎

晚晚都聽到佢鬼殺咁嘈就火都黎

生完之後冇左以前嘅俗氣

不嬲正

以前未結婚要扮青春後生
而家人妻milf

不了

佢唔畫粗眼線反而仲好

但唔再露 以前台慶

好想比佢對腳夾撚死

曹總正啲

佢不嬲未生果時都D cup好鬼大波我記得 然後腳，1米77高你諗下

177+D cup
香港難求

識貨

生仔後無咁瘦先正

水水呀

水水呀，禾真系巧鐘易梨

叫親慧儀都係正

點解可以9頁都無喪屍暴龍獸
連登末落了

佢唔化濃妝後生十年喎

佢好似唔化妝仲靚

熊若水個角色做得好正
雖然平時好港女拜錢
但係都有善解人意同善良一面

遠睇可以
近鏡對眼袋鬆弛到...

睇隔離七日情嗰時覺得佢幾正

唔怪得咁多平胸港女都可以吹到變大波妹

佢未生之前b 勉強咋

係有左谷奶先變另一個人

有冇cap低

做迷女郎個陣粒聲唔出好有氣質
點鬼知做耐左師奶格現晒型 勁嘈

把聲出事

超正, 腳都玩幾晚

呢啲圖點整

上面係參選個陣d 相. 諗下過左18歲既女仔, 點樣可以而家對波大左幾cup.

Engine女係正嘅，當時啲毒撚男同學點忍

呢d 聲先正

平時用把煩聲鬧你
做愛個時 用返呢把聲講 大力d 射係入面

屌

被公司要求過深圳陪老細陪酒 佢有份

被雜誌報過

當時佢有住hall

水水

咁認真托柒咩

仆街

"喂你隻死賤精丫，未食飯呀你，大力D啦好無呀"

咁耐郁未有依張圖
利申認同佢好正

入黎呢個post就係想睇呢張圖
利申 佢好撚正

假波？

唔知咩hall呢

佢以前個樣都無咁靚，依家越大越正

認真，以前有個女同學好似佢

冇波

William hung